# Numerik

## Konfigurasi

### Windows
Copykan ke htdocs  
Import file sql ke database kalian  
ganti setting koneksi.php sesuai dengan local database kalian  
ganti url di app.js (js/dist/app.js) sesuai dengah PATH kalian  
    
### Linux
Copykan ke /var/www/html  
Import file sql ke database kalian  
ganti setting koneksi.php sesuai dengan local database kalian  
ganti url di app.js (js/dist/app.js) sesuai dengah PATH kalian  
  
selamat menggunakan
